胸部大，好多不便

買衫要買大2個碼
千萬唔好去人多擠迫地方
盡量唔好夜歸
無論點著都俾人覺得性感。。識唔到正經男友
亦好容易被其他女人誤會第三者

得啦得啦知你好叻啦

知你肥仔波啦

墜落肚

有冇JM明白?

我幫你減肥

落樓梯好危險😣

圖呢

小妹都係...
成日俾班男同學用色迷迷眼光望著....
明明只是一堆脂肪.....

其實真係好慘 喺外國係正常人 喺香港變異類

小弟個肥仔波都糸

圖？無圖點討論

任何時候都危險

唔方便影 廢時比人話收兵

絲打好慘, 個問題困擾左你好耐

冇想像力?

以為431

有就唔洗要圖啦

hi

咸完？

笑死^^

你柒夠未....

冇圖？

小弟個胸都係因為太大，成日俾啲EE抽水

想幫樓主托住個胸

你柒夠未

我明呀
有冇興趣做雞？

我個想像力要成個木星咁先算大

幾大都無用啦，有男朋友搞過野既，乳房已被玩弄過

圖呢屌

尊重女性好嗎

有冇試過被姊妺欺凌?
女人唔抵得人胸大就欺凌人
罵人係雞係八婆，搶哂d仔

未搞過個d好有可能係性冷感

請不要物化女性 謝謝！

樓豬 我幫你
俾我揸下再性交轉運
個波會細 係女人先Work
肥仔波就幫你唔到啦

你係肥定本身大?肥可以減, 本身既就接受囉,唔理人點睇啦

好

拉

用不推文回覆功能就會少好多不便

跌親仲會搞到隻手粉碎性骨折

膠post 好心就不推文啦屌

樓主人如其名

收嗲啦

明架喇 知你大喇 得未？

G

PM-ed

胸部大唔會令人覺得性感,只會比人覺得肥同cheap

無圖，好多不便

Pull

如果我有咁大就好

死肥仔 減肥啦

有無咁大

肥閪

肥仔波真係幾唔方便嘅

屋企醫學世家 祖先十幾代都係醫師
專幫人縮胸 唔使食藥淨靠按摩
見大家咁有緣第一次唔收你錢不過未必成功
有冇興趣

男人都帶bra?

本身

胸部不大，好多大便

請問負評原因係..?

你開心至係 香港地好少女仔有波的

你柒夠未 拉

pull